{
  "Add English translations to en.json file": "en.json 파일에 영어 번역 추가",
  "Add I18nProvider to layout.tsx": "layout.tsx에 I18nProvider 추가",
  "Adds only new keys from code": "코드에서 찾은 새 키만 추가",
  "After": "이후",
  "API Reference": "API 레퍼런스",
  "Auto wrap Korean text": "한국어 텍스트 자동 래핑",
  "Automate your internationalization workflow with intelligent tools": "스마트 도구로 국제화 워크플로우를 자동화하세요",
  "Automatic Text Wrapping": "자동 텍스트 래핑",
  "Automatic text wrapping with CLI": "CLI로 자동 텍스트 래핑",
  "Automatically saves language choice": "언어 선택 자동 저장",
  "Automatically wrap hardcoded Korean strings in your code": "코드의 하드코딩된 한국어 문자열 자동 래핑",
  "Automatically wraps Korean text with t() and adds imports": "한국어 텍스트를 t()로 감싸고 import 자동 추가",
  "Basic Setup": "기본 설정",
  "Basic Usage": "기본 사용법",
  "Before": "이전",
  "CLI Tools": "CLI 도구",
  "Client Component (app/page.tsx)": "클라이언트 컴포넌트 (app/page.tsx)",
  "Client Components": "클라이언트 컴포넌트",
  "Complete React i18n Toolkit": "완전한 React i18n 툴킷",
  "Complete Workflow": "완전한 워크플로우",
  "Complex configuration": "복잡한 설정",
  "Cookie Persistence": "쿠키 지속성",
  "Cookie-based persistence": "쿠키 기반 지속성",
  "Create Google Cloud project": "Google Cloud 프로젝트 생성",
  "Create Service Account": "서비스 계정 생성",
  "Current Language": "현재 언어",
  "Detects Korean in string literals": "문자열 리터럴의 한국어 감지",
  "Detects Korean in template literals": "템플릿 리터럴의 한국어 감지",
  "Detects Korean text in JSX elements": "JSX 요소의 한국어 텍스트 감지",
  "Done!": "완료!",
  "Download": "다운로드",
  "Download credentials JSON": "credentials JSON 다운로드",
  "Enable Google Sheets API": "Google Sheets API 활성화",
  "Extract Keys": "키 추출",
  "Extract translation keys": "번역 키 추출",
  "Extract translation keys and merge with existing files intelligently": "번역 키를 추출하고 기존 파일과 스마트하게 병합",
  "Full type safety included": "완전한 타입 안전성 포함",
  "Generate translation files from wrapped text": "래핑된 텍스트에서 번역 파일 생성",
  "Google Sheets Integration": "Google Sheets 연동",
  "Google Sheets sync": "Google Sheets 동기화",
  "Hook for accessing translation function in client components": "클라이언트 컴포넌트에서 번역 함수에 접근하는 훅",
  "Hook for language switching and state management": "언어 전환 및 상태 관리를 위한 훅",
  "Hydration issues in SSR": "SSR의 하이드레이션 문제",
  "I18nProvider": "I18nProvider",
  "i18nexus Solutions": "i18nexus 솔루션",
  "Install": "설치",
  "Installation": "설치",
  "Key Features": "주요 기능",
  "Learn more": "더 알아보기",
  "Live Demo": "라이브 데모",
  "Manual file management": "수동 파일 관리",
  "Manual text wrapping": "수동 텍스트 래핑",
  "No layout shift on load": "로드 시 레이아웃 이동 없음",
  "Optional": "선택사항",
  "Perfect Next.js compatibility": "완벽한 Next.js 호환성",
  "Powerful automation tools for wrapping text and managing translations": "텍스트 래핑 및 번역 관리를 위한 강력한 자동화 도구",
  "Preserves all existing translations": "모든 기존 번역 보존",
  "Preserves code formatting": "코드 포맷 유지",
  "Quick Start": "빠른 시작",
  "React Context provider with cookie-based language persistence and SSR support": "쿠키 기반 언어 지속성과 SSR 지원을 제공하는 React Context 프로바이더",
  "Recommended Structure": "권장 구조",
  "Server Components": "서버 컴포넌트",
  "Server Layout (app/layout.tsx)": "서버 레이아웃 (app/layout.tsx)",
  "Setup I18nProvider in layout.tsx with cookie detection": "layout.tsx에 쿠키 감지와 함께 I18nProvider 설정",
  "Setup Provider": "Provider 설정",
  "Setup Required": "설정 필요",
  "Share Sheet with service account": "서비스 계정과 Sheet 공유",
  "Shows detailed statistics": "상세한 통계 표시",
  "Simple setup with defaults": "기본값으로 간단한 설정",
  "Skips already wrapped text": "이미 래핑된 텍스트 건너뛰기",
  "Smart Detection": "스마트 감지",
  "Smart file merging": "스마트 파일 병합",
  "Smart Key Extraction": "스마트 키 추출",
  "Smart Merging Features": "스마트 병합 기능",
  "Sorts keys alphabetically": "키를 알파벳순으로 정렬",
  "SSR Ready": "SSR 준비 완료",
  "Store in lib/translations/ as JSON": "lib/translations/에 JSON으로 저장",
  "Switch Language": "언어 전환",
  "Sync translations with Google Sheets for team collaboration": "팀 협업을 위해 Google Sheets와 번역 동기화",
  "Sync with Sheets": "Sheets와 동기화",
  "Team Collaboration": "팀 협업",
  "The extractor intelligently merges with existing translations:": "extractor는 기존 번역과 스마트하게 병합합니다:",
  "This demo follows the recommended Next.js App Router structure:": "이 데모는 권장되는 Next.js App Router 구조를 따릅니다:",
  "Traditional i18n Problems": "기존 i18n 문제점",
  "Translate": "번역하기",
  "Translation Examples": "번역 예시",
  "Translation Files": "번역 파일",
  "Try switching - saved in cookies!": "전환해보세요 - 쿠키에 저장됩니다!",
  "TypeScript": "TypeScript",
  "TypeScript support": "TypeScript 지원",
  "Upload": "업로드",
  "Upload to Google Sheets for team translation": "팀 번역을 위해 Google Sheets에 업로드",
  "Use 'use client' with useTranslation() hook": "'use client'와 함께 useTranslation() 훅 사용",
  "Use Hooks": "훅 사용",
  "Use useTranslation() in components": "컴포넌트에서 useTranslation() 사용",
  "Why i18nexus?": "왜 i18nexus인가?",
  "Wrap Korean Text": "한국어 텍스트 래핑",
  "Your app is fully internationalized and ready to deploy": "앱이 완전히 국제화되어 배포 준비 완료",
  "Zero Hydration": "제로 하이드레이션",
  "Zero hydration issues": "하이드레이션 문제 제로",
  "Zero hydration mismatch": "하이드레이션 불일치 제로",
  "환영합니다": "환영합니다",
  "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
  "Server Component Example": "서버 컴포넌트 예시",
  "This page is a Server Component - no 'use client' directive needed!": "이 페이지는 서버 컴포넌트입니다 - 'use client' 지시문이 필요 없습니다!",
  "Server Component Benefits": "서버 컴포넌트의 장점",
  "Smaller JavaScript bundle": "더 작은 JavaScript 번들",
  "No React Context or hooks sent to client": "React Context나 hooks가 클라이언트로 전송되지 않음",
  "Faster initial load": "더 빠른 초기 로딩",
  "Translations rendered on server": "서버에서 번역 렌더링",
  "Better SEO": "더 나은 SEO",
  "Fully rendered HTML with correct language": "올바른 언어로 완전히 렌더링된 HTML",
  "No hydration mismatch": "하이드레이션 불일치 없음",
  "Server and client always in sync": "서버와 클라이언트 항상 동기화",
  "How to use": "사용 방법",
  "Use createServerTranslation()": "createServerTranslation() 사용",
  "Smaller bundle size": "더 작은 번들 크기",
  "Better performance": "더 나은 성능",
  "No language switching": "언어 전환 불가",
  "No client interactivity": "클라이언트 상호작용 불가",
  "Use useTranslation() hook": "useTranslation() 훅 사용",
  "Dynamic language switching": "동적 언어 전환",
  "Full interactivity": "완전한 상호작용",
  "Larger bundle size": "더 큰 번들 크기",
  "Needs 'use client'": "'use client' 필요",
  "Current State": "현재 상태",
  "Component Type": "컴포넌트 타입",
  "Translation Method": "번역 방법",
  "Note": "참고",
  "To change language on this page, use the language switcher in the header (Client Component) and the page will reload with the new language from the cookie.": "이 페이지에서 언어를 변경하려면, 헤더의 언어 전환기 (클라이언트 컴포넌트)를 사용하면 페이지가 쿠키의 새 언어로 다시 로드됩니다.",
  "Getting Started": "시작하기",
  "Complete step-by-step guide to setup i18nexus in your project": "프로젝트에서 i18nexus를 설정하는 완전한 단계별 가이드",
  "This will install both the React components and CLI tools": "React 컴포넌트와 CLI 도구를 모두 설치합니다",
  "Initialize Project": "프로젝트 초기화",
  "This will create": "이것은 다음을 생성합니다",
  "Configuration file for your project": "프로젝트 설정 파일",
  "Directory for translation files (ko.json, en.json)": "번역 파일 디렉토리 (ko.json, en.json)",
  "For Next.js App Router": "Next.js App Router의 경우",
  "Add to your root layout.tsx": "루트 layout.tsx에 추가",
  "Translation file": "번역 파일",
  "Create lib/i18n.ts": "lib/i18n.ts 생성",
  "This will automatically wrap all Korean text with t()": "모든 한국어 텍스트를 자동으로 t()로 감쌉니다",
  "Important: Check for Server Components": "중요: 서버 컴포넌트 확인",
  "After running i18n-wrapper, some files may have errors because:": "i18n-wrapper 실행 후 일부 파일에 오류가 발생할 수 있습니다:",
  "If the file is a Server Component (no 'use client'), you need to use server utilities instead of hooks": "파일이 서버 컴포넌트인 경우 ('use client' 없음), 훅 대신 서버 유틸리티를 사용해야 합니다",
  "Check the error and decide whether to add 'use client' or use createServerTranslation()": "오류를 확인하고 'use client'를 추가할지 createServerTranslation()을 사용할지 결정하세요",
  "For Client Components": "클라이언트 컴포넌트의 경우",
  "For Server Components": "서버 컴포넌트의 경우",
  "Extract Translation Keys": "번역 키 추출",
  "This will scan your code and create/update translation files": "코드를 스캔하고 번역 파일을 생성/업데이트합니다",
  "App Directory Note": "App 디렉토리 참고",
  "If you're using Next.js App Router, use the -p flag to specify the correct directory": "Next.js App Router를 사용하는 경우 -p 플래그로 올바른 디렉토리를 지정하세요",
  "Result files": "결과 파일",
  "Korean translations (auto-filled)": "한국어 번역 (자동 입력됨)",
  "English translations (needs manual translation)": "영어 번역 (수동 번역 필요)",
  "Add English Translations": "영어 번역 추가",
  "Open locales/en.json and add English translations": "locales/en.json을 열고 영어 번역을 추가하세요",
  "Before (auto-generated)": "이전 (자동 생성됨)",
  "After (translated)": "이후 (번역됨)",
  "Optional: Google Sheets Integration": "선택사항: Google Sheets 연동",
  "For team collaboration, you can sync with Google Sheets": "팀 협업을 위해 Google Sheets와 동기화할 수 있습니다",
  "Upload translations": "번역 업로드",
  "Download translations": "번역 다운로드",
  "Learn more about I18nProvider": "I18nProvider에 대해 더 알아보기",
  "Explore CLI Tools": "CLI 도구 살펴보기",
  "Fix manually": "수동으로 수정",
  "한국어": "한국어",
  "The extractor intelligently merges with existing translations:": "extractor는 기존 번역과 스마트하게 병합합니다:",
  "Download Statistics": "다운로드 통계",
  "Real-time download stats from npm registry": "npm 레지스트리의 실시간 다운로드 통계",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Failed to load": "로드 실패",
  "Downloads last month": "지난 달 다운로드",
  "Data updated hourly from npm public API": "npm public API에서 매시간 업데이트되는 데이터"
}
